---
layout: post
title: Andamento da Pesquisa
---

### Estabelecimento da Rede de Pesquisa e Objetivos

####Linhas de Pesquisa
- Força-tarefa de valores-trabalho mundiais

- Sobrepopulação relativa


#### [Projetos Passados de Pesquisa](/pesquisa/pesquisa_passada.html)

